點解歐美積極發展fps日本就不停出戀愛育成遊戲?

歐美
1992 Wolfenstein 3D
1993 Doom
1996 Duke Nukem 3D, Quake
1998 Unreal, Rainbow Six, Half Life
1999 Medal of Honor
2001 Halo: Combat Evolved
2002 Battlefield 1942
2004 Half Life 2
2007 Call of Duty Modern Warfare, BioShock, Crysis

日本
1991 美少女夢工場
1992 同級生
1994 心跳回億
1996 櫻花大戰
1998 青澀寶貝
1999 秋之回億
2000 Never7
2004 CLANNAD
2009 LovePlus

客戶唔同

日本多毒撚

兩樣都好鐘意 好彩佢地有兩種風格
乙女game同fps都鐘意到搵唔到一個字去形容

咁咪好囉，遊戲市場咪多元化囉

唔通好似而家啲人淨係玩lol pubg咁好咩

美撚可以管槍 所以鍾意fps
日撚多數毒撚 所以鍾意後宮game

bf 1942同crysis都唔係美國開發

對玩家係好事, 有多選擇

仲唔快啲整返個fps戀愛育成game

Gal Gun
有得射 有得溝女

Fps悶撚到

Gal Gun

國情需要
刺激本地青年從軍欲望
日本就

國際分工

HGAME全部都係戀愛射擊
歐美FPS可以收皮

P5 Neir bayonetta 人中之龍嗰類全部食撚咗屎？

正想講

sony同nintendo都係日廠

兩舊屎我寧願玩毒撚GAME

無一隻fps

戀愛遊戲？

btw 呢幾隻驚都係為女角玩

P5有得卜野啦